用cheap an機好過買貴iphone

又唔駛錫住用
又可以幾個月換吓新款機
又唔怕被人偷
不知幾爽

咁貴買iphone都幾on9

壞左都廢事整

你覺貴only

都可以用舊iPhone ga

係好很貴 而且iphone好多工能都落後
而家連火牛都唔跟

有都揼埋一邊

有新野唔用 用舊野
你唔驚比人笑 我驚

pixel 4a

佢講緊ip12